麻煩各位幫手推一推post 唔好比人帶風向

是咁的 啱啱係Facebook見到有個CNN嘅post 話我地係改圖扮多人

頂佢個肺 去推爆佢等佢知佢出錯post
傳送門：

推